係屋企倒瀉枝KY

扇到仆街

咁咪只可以向後行 唔可以向前行

後面係一堆狗，點行
利申：我屋企養左好多狗

練moonwalk係依個時候啦 話唔定新一代mj係你

無事既最多塞酒樽果陣條女痛死姐